ssos

第4日

今日精神呀今日

唔精

感冒童？

我覺得自己係零

我係負數添

你大唔大波

永遠的零